* Продюсер - мусор или мода-реклама!

```
Продюсер, ты так много рассказываешь про свои ветки
Проблема в том что когда ты пошел на военных ты сунул пальцы не в ту разетку!
Пожалуй постреляю я ка в ответку!

1 Куплет!

За модой не поспеешь! 
Раньше все хотели быть терминаторами, сейчас модно быть ...
Теперь крутыми стали пацаны в стразах!
Раньше под кожаными куртками прятали мышцы
Теперь в качалках выпячивают ягодицы! 
Раньше все любили баскетбол
Теперь даже Шеф по совету Путина выбрал футбол
Но если пацаны забивают голы на поле
То рублевка забивает с новомодными братками на раздевания в монополию
Татуировки модные не только на ебле но и на ягодицах
Когда такое тело мелькает на экране,,, уже не повод злится!
Красивые картинки, у мальчиков кочегары и девочек розы и волчицы 
Тут еще Гуф продолжает размывать понятия
Тебе нужно только послушать и принять это

Раньше были наколки, теперь грязь называют татуировки
Раньше все хотели одеваться как Шеф, 
Сейчас все грязные как Гуф и Тимати, прячут дороги
Пуская слюни оттаптывают пороги...
Слабовольные рэперы не поспевают за модой
Теперь наркоманы в рэпе не понятного рода

У кого то нарушена речь, у меня восприятие!
В погоне за наводками хачи покупают номера с девятками и шестерками!
Равнозначно смотрится перевертыши
И таз тюнингом не испортишь ты.
Повторяю я скручивая номера меняя композицию
Что бы все обратили внимание на эту позицию! -)

2 Куплет!

Когда доходит до ликвидации секты у реперов начинаются мысовые передозы.
Какие же вы все занозы. Меня тошнит от колхоза, симбиозов и прозы!
И чем больше ЧМО, тем больше восхищается Гуфом и Бастой. 
Реперы закаленные помнят Bad Balance и певичек из "проекта Каста"
Все это теперь называется продюсеры
И на улицах, теперь стало больше мусора!
Лигалайз продолжает лигализировать новую школу
Теперь каждая сучка в батле-рэпе примеряет корону
Каждая залупа лезет в омут с микрофоном
От продажи наркоты малеткам до разводок по телефону
"А как артистам жить!?" Еще одна пизденка продвигает эту моду! 

# ПЕРЕДЕЛАТЬ
Обширно распространяется реклама, теперь реклама тела не называется порно!

Каждый гандон запускает свой лейбл и начинает с приобретения студии
И тут необразованные гении предлагают свои услуги
— "Дорого?" Во всем виновато правительство но ни как не буги буги
На постройку три ляма в никуда, и вешает лапшу лохам и каждой подруге!
---
Вырезайте слушателей из картона подобно фекам в вк, вот ваша качественная реклама
Выставляйте их на концертах, и артисту откроется прекрасная панарама!
Да что там подобно фейку артиста поставьте магнитафон!(sharp)
Прилепите на движующуюся фанерку микрофон!
Всех поклонников высадили ебанатики наркоманы!
А вы организовали себе прекрасную рекламу! -)
Но то что она не работает как реклама товаров, то это ладно!
Не греет рука читка в пустых барах!
Не правильно это! пифиг что не складно!
Артисты лепят песенки, их шестерки с рекламой в сетях людей дрочат
Если что то поперёк тебе могут и машину раскурочить!
А если ты зацепил "Многоточие", возвращаясь домой гляди во все очи
----
Папа жжёт! 

Когда сыпятся подачки от Шефа все остальное не важно. 
Красть сумки у бабушек, и угрожать дамочкам не страшно
Страшно на большого Боса с Рублёвки идти войной!
У папы бизнес он договорился… Гостей из Америки обеспечат травой! 
Мода-реклама-мода,,, реклама продвигает тебя по хрустальной лесенки! 
Осталось отсосать продюсеру и спеть пару его песенок!

3 Куплет! (послесловие!) Как то двусмысленно! Но мне нравится когда тебе не нравится!

---

Об остальных говорить нет смысла
Такова учесть бездарного артиста! 
Твой рэп утерял смысл
И это мой контрольный выстрел! 
В пятку кстати!

(

Лейблу нужно было вернуть вложенные бабки в трупака!  
(Авторитет | Juice 1992 (18-19 лет, и ещё куча говнянных фильмов со второстепенными ролями! - Отсюда у него бабки, тогда это просто блокбастеры были! - продажа кассет тогда также приносила бабки!!!) 
Вот и раздули там кучу историй! А эти лашарики по сей день блеют как овечки!

---
Скажи спасибо что лучший ученик тут остался не тронутым! - Вообще блевотный был!
---
Я ещё в 2002 левые диски с DMX продавал, их негде не было!-)

 И хуй бы с этим 2Pac`ом
Писал тексты под заказ, по фильмам для фильмов, был простым актёром, ну в общем нормальным чуваком! И таких примеров много!
Уэсли снайпс, Уилл смит! 
Самореклама и только, всех их перечислять голова заболит!
Пол страны слушает чёрных рэперов пидарасов, и сами об этом не подозревают!
Слушают музыку, английский не знают, в слова не вникают!
Если одни рекламируют себя для шоубизнеса, другие не иначе РАВНОЗНАЧНО для проституции!
В ваших текстах нет смысла, теперь и нет конструкции!
Уперся бы ты мне, если я на себя не могу переложить смысл текста!
В текстах нет подтекста, тошнит уже от рефлексов этих пернатых кексов!

# Это надо как отступление сделать голосом 90 - Ну тот гундосый переводчик фильмов 
- Это значит пошёл нахуй, пусть на тебя слизники дрочат
- И пусть слизники дрочат на деньги твоего папы которые он вложил в твою рекламу

Что бы ты там не вкачивал, я так же слушаю голос!
Мне не важен твой цвет лица, твоя жопа, и какого цвета твои волосы!
Этот дис на парадигму бестолковщины нового рэпа!
Можешь плеваться в микрофон но у тебя не будет ответа!

)

---

Пока вы вылизываете яйца себе рассказывая какие вы тузы!
Я опишу вас выступая поклонником рэпа со стороны!
Когда речь идёт о музыке и голосе никогда не будет поровну!
И прям хочется одних выделить и собрать в кучу, и мусор отодвинуть в сторону!
Стихи возвысить и мудакам вбить в голову!
Восхищаясь не человеком а сказанным в трясучке экстаза
Ты должен понимать кто писал эту заразу
Ох уж эти фантазии поклонников и домыслы
У недалёких в неправильном понимании в голове разгораются помыслы!
Высказывая свое негодование, и позицию
Я пойду как все подпишу петицию. 

Во всем виноват РЭП!

P.S. Следующий раз подпиши свой альбом, для Дракона!

# Припев - нужно сделать вставки из песен! На винили смиксовать
"Эта жизнь такая как и есть на самом деле"
"Кто попадёт сюда однажды пропадёт"
"Все кто видел это менялись в лицах"
"Кто текст писал, я должен знать его"
"Забыли кто папа кто поит и кормит"
"И вроде есть тем но не охото вникать"
"Порой сорказм мимо кассы"
"Бьём рэпом по горадам, бьём рэпом голым"
"Наш непричёсанный хип-хоп не нуждается в стилистах"
"Будущие мамы хвастайте телами"
# Закончить.
"Лига после тебя тут слюни остались."
```
